請admin del post

[[[[[緊急]]]]]尋日觀塘比狗拖走個男仔原來係聾啞人士

證實左義士唔係聾啞人士 亦有律師跟緊

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

Report自己個Post